做錯事 條女走左

好後悔

搞咩黎ching

detail？

講嚟聽吓